喺海洋公園返工發現一個驚天秘密

美國總統住喺白宮
我啱啱發現習近平原來住喺海洋公園熊貓館
喺度扮緊大熊貓
頭先拎啲lunch比大熊貓食嘅時候
我靜雞雞留低一個門罅，偷睇大熊貓食嘢
點知佢突然間除咗個頭套
跟住見到佢拎起竹葉係咁食
依家唔知道海洋公園有幾多個知情人士
我應該點做？

100%真人真事

6.4分

都話真人真事

8.9分尷尬

真人真事

起晒雞皮 好撚尷尬

有創意但唔夠彩色

話比blackpink 知，黎香港拍番集摸假熊貓應該唔會再比小粉蛆鬧

死矮仔屌你老母

國家領導人比韓國人狗咁摸

想像下個畫面
其實幾好笑
樓豬差張圖

唔係要好認真

洗唔洗睇醫生

幽默感呢家嘢真係冇得勉強

睇獸醫

哈哈哈哈哈哈！！！！！笑死我了！！！！！！

7.21/10

射精上月球 、石頭出糧、樓主

好凍呀呢個笑話

上咗咁耐連登未試過睇到咁尷尬

咩事